有冇汽水難飲得過沙示

跌打酒味 狗也不屌

其實飲落ok

狗也不
btw夠先係繁，够係簡好似係

記得2003年 買左支嚟飲

好飲到嘔